華為總裁踩iPhone X：「唯一的賣點就是貴」

iPhone X 的「M字額」成為很多科技迷茶餘飯後的話題，而華為的高層人士都有意見，表示這個「瀏海」設計的使用體驗感覺差，要數 iPhone X 有甚麼賣點，他只想到一個字：「貴」。

▲華為余承東較早前親自上台介紹 Mate 10 系列智能電話

華為消費者業務總裁余承東，以消費者身份買到了一部全新 iPhone X，而在玩了一日之後，在社交媒體上發表評論。他說原本個人覺得「瀏海」設計沒有美感上的問題，但在使用過後就發現瀏海設計太「怪異」，產品也沒有特別之處，左右邊框很闊。

這位華為高層還對 Face ID 作出批評，指人臉解鎖的速度太慢，有時還不靈光，而且要滑動畫面才能解鎖很麻煩。余承東說他想了半日，iPhone X 究竟有甚麼賣點，但最後也想不到，只想到一個字：「貴」，特別是在中國，可能會真是一個賣點。

華為較早時推出內置有 Kirin 970 人工智能處理器、18：9 全面熒幕的華為 Mate 10 系列智能電話，而 iPhone X 同樣擁有 A11 Bionic 人工智能處理器、標榜全面熒幕。根據 IDC 市場調查，華為在今年第三季度全球智能電話的市佔率排第3，有 10.5%市佔率，輕微落後於排第2 蘋果的 12.5%，而第三季度手機市佔最高的仍然是三星，有22.3%。

特別是在中國，可能會真是一個賣點。

咩意思先？反了

原來3叔第1

就算唔用iPhone都唔撚會買你支那機啦

叫佢賣貴啲 睇下有冇咁嘅銷量
成個mon都係酸味

iPhone真材實料噃
好過你華為P10偷偷地改用emmc先啦

慘得過有人買

酸到呢

抽獎

華為總裁看iPhone X：唯一的反應就是酸

人地賣點係偷上下框
你就話人左右框

屌，講咁多做咩，最後又咪係照抄

垃撚圾大陸手機最後咪一撚樣跟風iPhone

送資料俾中共, 華為? 不了

佢會唔會遲 o 的被人影到用 mac 機， iphone 影相 upload 嫁

淨係update19微博status就出賣佢地啦

pH<0

咁呢次佢又冇講錯

兩舊屎

有一樣野佢一定講啱

只想到一個字：「貴」，特別是在中國，可能會真是一個賣點。

你咪試下賣貴囉

Mate 嘅特點：高貴（Lite 型號除外）

講到iPhone冇抽獎咁